\documentclass{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}

\begin{document}

\title{Diario di Gaber Ayoubi}
\date{}

\maketitle

\begin{description}

\item[25 Giugno]:

\begin{itemize}
 \item completata classe Noleggio.
 \item completata classe Pagamento.
\end{itemize}

\item[6-7 Luglio]:

\begin{itemize}
 \item creazione classi DTO.
\end{itemize}

\item[14-27 Novembre]:

\begin{itemize}
 \item completamento implementazione servizio Manutenzione.
\end{itemize}

\item[14-17]:

\begin{itemize}
 \item completamento implementazione interfaccia grafica a Manutenzione.
\end{itemize}

\end{description}

\end{document}
